[POE] 有冇人可以幫我睇下點汁我個元素三捷

我唔知玩三捷好定 冰電捷加憎恨. 玩極都係得10K DPS 飛刃